# KMS

Gerencia as chaves de criptografia de servicos da AWS que vocẽ está utilizando.

Paga pela API call

FIPS 140-2 level 2

- Custom managed CMK
- AWS Managed CMK
- AWS Owned CMK

# CloudHSM

FIPS 140-2 Level3

Dedicated Hardware security module (HSM)

High avaliabulity multi az

Não é default o HA

# Parameter Store (SSM)

Serverless storage for configuration ans secrets

Podem ser encryptada com KMS ou pode ser plaintext

é armazenado em hierarquia

dá pra integrar com o Cloudformation
